中國湖北山崩壓垮飯店 15人遭活埋 已知2死3傷

中國湖北一處飯店遭山崩壓垮，15人遭到掩埋，目前研判12人遇難，3人獲救。

綜合媒體報導，湖北南樟縣一處飯店20日晚間突然發生山崩，將飯店部分房屋壓垮，事發後大批搜救人員進駐搶救，經初步核定，事發時受困的飯店內人員共15人，搜救人員陸續救出5人，但其中2人傷重不治。

小鳳姐

sor禁錯負皮

好囉好囉 過唔到年

5000年一遇既山崩

全中國最碎兒的男人都在這兒啦

座山收到美國佬錢